Twice 啲歌真係越嚟越廢

利申: Once

唔係呀 冇你咁廢
唔行元氣少女風姐
唔覺d歌有退步
利申 唔係once

廢你老母

睇錯twins，心諗仲有出歌咩

special以後再無twice

MV拍得唔好 歌轉咗風格但係普通

聽twice全部柒頭